［口號創作］熱血製造 篤數頻道！

至小依家呢個moment全線熱狗冇哂牙

各路人馬唔洗再係fb睇佢地抹黑人同單單打打

心都涼哂

唔駛啦

日日 loop 住

“沒有黃毓民，我們什麼都不是”

都夠班友柒到走

好多金句，

搞毓民同你死撚過。

我依家忍口因為要尊師重道

篤數頻道

8旗傻西

「我黃洋達就最撚尊師重道，點解我咁撚憎陶君行，因為我最撚憎反骨仔 」

你班打手無錢開工咩

係，無人課金俾我

落返個註先

熱狗出黎吠兩句

死晒狗